L'Alien, un majestueux Ædif d'un mètre de haut, arbore une armature argentée qui remplace sa précédente carapace noire, encadrant les traits usés par le temps de ses mandibules, témoignant des multiples cycles de chaleur extrême et de froid intense qu'il a endurés.
